有冇人覺得貿易戰會惡化變成戰爭？

係我有生之年唔想有打仗

熱烈支持中國誓死捍衛自主

唔做正仆街